大圍撚召喚 大圍到底有咩好西食？

近至美林大圍遠至沙田隆亨顯徑
歡迎巴絲推薦各路美食

推

林園
夏天熱到仆街

m3 italian pizza幾好食

凍檬

幸運冰室

淨大圍
林園 吉野家 譚仔 無其他

大圍仲有譚仔咩?

金禧有一間？

執咗十世

係唔係呀
睇落好9咁
勁多人排隊

豬扒飯

肉餅哥都ok

就黎開返間三哥，以前大家樂個位

金城會唔會正d?

間唔時仲有貓撚下

最近幾次去都計錯我錢舊時啲野都唔錯嘅

算啦 鋪頭仔
細個踢完波食佢2蚊魚蛋
好回味

6ball

鹿苑

顯徑：金源、新發

好撚污糟，成日行過聞到陣臭味係廚房抽出黎

外婆家

係以前大家樂一半比左三哥

顯徑新開果2間都唔錯
4年8月同埋果間好似叫fourfour都唔錯
4年唔好食米線其他野反而好食

有冇巴絲食過工廠區嗰邊有間叫豬手工房

6咩6火鍋
不過都幾貴

個條街後d有間甜品都好食

4年 米線個湯底油撚到仆街 真係成寸厚 以前都會幫襯下 依家不了

咪就係好普通嘅茶餐廳囉

616
係幾好食
不過好貴

燒味之作

好掛住以前馬會後面架夜茶

*間

food court

大圍火車站對面？

M記～

大圍小食啲燒賣好撚好食
大圍雞飯 唔記得叫咩名 係肉餅隔離

大圍小食啲燒賣一定要加佢啲辣汁！

漢年

金城肉餅 漢年雞飯 大利鴻運d炒野

漢年雞脾飯

老表
雲吞，鮮牛肉，豬潤冇得輸
食左十幾年睇住佢年年加一蚊

大圍人表示唔識
得閒狗沖先

燒味之作 啲叉燒勁正

一開始，我隔黎屋話好好食，叫我一定要試
我心諗，好食極咪又係燒味，曉飛咩
結果食咗一次就返唔到轉頭

仲要燶叉

搞到我而家好撚想食
但返緊工

逢禮拜二休息

食過一次 食返飯團牛角包算
好心佢唔好掛個米線專門店

新田新翠果邊係咪冇野好食

隆亨冬姑亭

但好撚貴

係果頭做野 打風落雨先會食佢

MX

早午餐 新大利 金城
晚餐 燒味之作 M3 白羊座 鍋心

豬手工房ok, 食過夜晚

上次大圍post 見好多人講呢間, 讚到天上有咁
走左去試 普通到

之前賣完廣告就好多人食 但其實真係麻麻 之前好似仲要排隊添 真係笑而不語

以前河畔就仲好食，依家貴左唔少，不了

三多

借個位
大埔太和 過左一點仲有乜嘢好食？

小學成日食 近排食返係災難級
不過燉蛋Keep到

貴左勁撚多

「大圍」隱世

豬扒飯我細個食唔洗20蚊
而家變左45蚊 仲要難食

佳捷 份量多又平
聚興樓手撕雞

條大圍道貴租到仆街
得大集團 連鎖租得起 唉
D小生意 淨係租得起唐樓入面d地鋪
佢地反而間間都幾好食☺️
大家大圍撚真係要行入去支持下d小店.

漢年 燒味之作
鴻運